殺警英雄徐步高

徐步高可以上神枱啦
日日誠心拜

請受小弟一拜

岩wo
為民除害反而被老屈成殺人罪犯
有公理嗎? 有天理嗎?

Hero

要追封烈士聖人, 設立銅像 永久供奉

其實佢諗住殺埋高官架

其實佢好大可能比警隊屈
根本無殺警
無打劫銀行
無殺巴藉護衛
無殺梁成恩

不過既然係警方敵人
就要支持

將啲破唔到既案屈落個死人度
咁咪立大功等升職囉

黑警死全家

黑警唔需要香港人用暴力對待
而係要送哂班撚樣去軍事法庭接受制裁
咁樣推徐步高上神枱只會引嚟部分而家支持嘅市民反感
集中火力撤惡法
6.16 黑衣遊行
唔好再轉移視線 集中火力！

無錯，可能隧道另外果兩個先係黑警，不過阿高一向人緣差，所以屈哂落佢度咁解。再者响高層角度，一個黑警總好過兩個黑警，一於做鳩佢啦。

其實當時高登有個住港景峰嘅巴打話見到隧道開槍後有人走出嚟，即係現場可能有四個人，不過呢啲警方照例否認啦。

其實我講先
不過大敵當前就無謂拗呢啲弱智先後野了
徐步高真係死得好慘
如果佢唔死佢就可以殺多啲黑警為民除害

呢張圖邊度黎

十幾年前嘅高登
佢死咗之後不時有人討論呢單案嘅疑點
有網友貼出嚟發現佢上過電視仲參加過遊行

所以肯定係高層眼中釘

上網睇過

銀行單案都係靠屈，話佢其實係跟警車到場第一批警員之一，無可能可以打完劫收埋賊贓，再返警署，再跟車

上YouTube d 奇案channel 有講！

高爺

唔好同樓主玩 三毛注意

而家唔係好佢扣上帽子嘅時間

推。

細個唔知點解單案咁離奇，今日明哂。一路好走。